Terwijl de piraten verder kwamen, zag het snelle oog van Starkey Nibs verdwijnend door het bos, en meteen flitste zijn pistool.
Maar... een ijzeren klauw greep zijn schouder.
"Kapitein, laat los!"
hij huilde, kronkelend.
Nu horen we voor de eerste keer de stem van Hook.
Het was een zwarte stem.
"Zet dat pistool als eerste terug," zei het dreigend.
"Het was een van die jongens die je haat.
Ik had hem dood kunnen schieten. '
"Ja, en het geluid zou de rode vachten van Tiger Lily op ons hebben gebracht.
